[陰謀論] 有冇諗過捉鬼之王何志光就係香港最大鬼王

1. 滲透入本土派, 搞喊幼稚園學生, 令到全港+泛民聲討本土派, 此為消滅本土派前奏
2. 參加垃圾會選舉, 說服花生台同肥佬黎資助, 狙擊本土派, 係選舉期間賊喊捉賊, 幫共產黨消滅垃圾會最大威脅, 郁民
3. 搞掂議會內既本土派, 下一個就係到議會外既港獨, 不停對全港洗腦, 話港獨派推人去死, 重拖故技,賊喊捉賊,屈港獨派係鬼, 令到港獨派比全港孤立, 最後成功幫共產黨消滅港獨派
4. 共產黨意猶未盡,得寸進尺, 覺得自治都係威脅, 落命令比何志光狙擊, 結果係DQ前就開節目連珠炮發狙擊自治派

好一招以鬼王捉鬼, 收老豆錢滅晒所有反共既人

Ck先係真本土